油耳 最近聽野開始模糊

想清耳仔 普通樓下診所有冇得清 還時要突登去搵專科？
如果去屈臣氏買洗耳水有冇用？

唉，我都係，好在成日撩，所以無乜事，如果幾個月唔撩就開始聽嘢模糊

唔敢撩 感覺到越撩越入 仲撩到痛

我都係油耳,成日清,但有一日聽野細聲左

去睇醫生轉專科照埋 CT都揾唔到原因 到依家幾年 keep住睇都係無原因 佢話成世都係咁,叫我假如情況再差就載助聽器

有懷疑快啲睇醫生

診所得唔得？ 定一定要搵專科？

去旺角搵黃文琪
$450定$550清耳
不過要book好L多人

巴打搵開佢清？

有冇人用過屈臣氏個隻 有冇效？

睇診所d取油一滴就全塞

去普通門診有冇得清？